\begin{aufgabe*}{Längste zusammenhängende Teilfolge}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{longest-subsequence}, die ein
Prädikat~\schemeinline{p} und eine Liste~\schemeinline{lst} akzeptiert und die
längste zusammenhängende Unterliste bestimmt, für die das
Prädikat~\schemeinline{#t} liefert:

\begin{schemecode}
(longest-subsequence odd? (list 10 3 5 20 13 17 19 30 3))
; soll evaluieren zu: (13 17 19)
\end{schemecode}

Entscheide selbst, was passieren soll, wenn es mehrere gleich lange
zusammenhängende Teilfolgen gibt.
\end{aufgabe*}
